MEZCLA DE LISTAS ENLAZADAS:

este programa se encarga de ingresar dos listas enlazada y luego mezclarlas para mostrarlas.

para acceder al programa se debe clonar este repositorio, luego de esto ingresar al directorio "E_2", despues de esto ejecutar el comando make y luego acceder al programa con "./Programa"
